"Music" = "음악";
"Movies" = "영화";
"TV Shows" = "TV 쇼";
"Pictures" = "사진";
"Now Playing" = "지금 재생 중";
"Favourites" = "즐겨찾기";
"Global Search" = "전체 검색";
"Remote Control" = "원격 제어";
"XBMC Server" = "Kodi 서버";
"New XBMC Server" = "새로운 Kodi 서버";
"Modify XBMC Server" = "Kodi 서버 수정";
"Select an XBMC Server from the list" = "목록에서 Kodi 서버 선택";
"Files" = "파일";
"Video Add-ons" = "비디오 애드온";
"Live TV" = "라이브 TV";
"Radio" = "라디오";
"Movie Genres" = "영화 장르";
"Music Videos" = "뮤직 비디오";
"Added Music Videos" = "추가된 뮤직 비디오";
"Added Movies" = "추가된 영화";
"More (%d)" = "더보기 (%d)";
"Movie Sets" = "영화 세트";
"Type" = "타입";
"Albums" = "음반";
"Artists" = "아티스트";
"Genres" = "장르";
"Added Albums" = "추가된 앨범";
"Recently added albums" = "최근 추가된 앨범";
"Added Songs" = "추가된 노래";
"Recently added songs" = "최근 추가된 노래";
"Top 100 Albums" = "상위 100개 앨범";
"Top 100 Songs" = "상위 100곡";
"Played albums" = "재생한 앨범";
"Recently played albums" = "최근에 재생한 앨범";
"Played songs" = "재생한 노래";
"Recently played songs" = "최근 재생한 노래";
"All songs" = "모든 노래";
"Music Add-ons" = "음악 추가 기능";
"Music Playlists" = "음악 재생 목록";
"Video Playlists" = "비디오 재생 목록";
"Music Roles" = "음악 역할";
"Added Episodes" = "추가된 에피소드";
"Pictures Add-ons" = "사진 추가 기능";
"Power off System" = "시스템 전원 끄기";
"Power off" = "전원 끄기";
"Hibernate" = "최대 절전 모드";
"Suspend" = "대기";
"Reboot" = "다시 시작";
"Quit XBMC application" = "Kodi 앱 종료";
"Update Audio Library" = "오디오 라이브러리 업데이트";
"Update Audio" = "오디오 업데이트";
"Clean Audio Library" = "오디오 라이브러리 지우기";
"Clean Audio" = "오디오 지우기";
"Update Video Library" = "비디오 라이브러리 업데이트";
"Update Video" = "비디오 업데이트";
"Clean Video Library" = "비디오 라이브러리 지우기";
"Clean Video" = "비디오 지우기";
"Quit" = "취소";
"Keyboard" = "키보드";
"Gesture Zone" = "제스처 존";
"Button Pad" = "버튼 패드";
"Help Screen" = "도움말 화면";
"LED Torch" = "LED 손전등";
"No connection" = "연결 없음";
"Queue after current" = "지금 다음에 대기";
"Queue" = "순서";
"Play" = "재생";
"Search Wikipedia" = "위키피디아 검색";
"Search last.fm charts" = "last.fm 차트 검색";
"Album Tracks" = "앨범 트랙";
"Artist Albums" = "아티스트 앨범";
"Artist Details" = "아티스트 세부 정보";
"Album Details" = "앨범 세부 정보";
"Movie Details" = "영화 세부 정보";
"Movie Set Details" = "영화 세트 정보";
"Episode Details" = "에피소드 세부 정보";
"TV Show Details" = "TV 쇼 세부 정보";
"Music Video Details" = "뮤직 비디오 세부 정보";
"Recording Details" = "녹음 세부 사항";
"Details" = "세부";
"Play Trailer" = "예고편 재생";
"Playlist" = "재생목록";
"Details not found" = "세부정보를 찾을 수 없음";
"Open in Safari" = "사파리에서 열기";
"Error loading page" = "페이지 읽기 오류";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Resume from %@" = "%@ 부터 다시 시작";
"Resume from" = "다시 시작";
"First aired on %@" = "%@에 첫 방송";
"Episodes: %@" = "에피소드: %@";
"1 result" = "결과 1개";
"%d results" = "%d개의 결과";
"Songs" = "곡";
"Song" = "노래";
"Mins." = "분";
"Min" = "분";
"Released %d" = "배포 %d";
"Clear Playlist" = "재생 목록 지우기";
"No server MAC address defined" = "서버 MAC 주소 없음";
"Command executed" = "명령 실행됨";
"Warning" = "경고";
"Cannot do that" = "할 수 없음";
"No saved hosts found" = "저장된 호스트를 찾을 수 없음";
"Are you sure you want to clear the playlist?" = "재생 목록을 지울까요?";
"Are you sure you want to clear the music playlist?" = "음악 재생 목록을 지울까요?";
"Are you sure you want to clear the video playlist?" = "비디오 재생 목록을 지울까요?";
"Are you sure you want to clear the picture playlist?" = "사진 재생 목록을 지울까요?";
"Are you sure you want to power off your XBMC system now?" = "지금 Kodi 시스템의 전원을 끌까요?";
"Are you sure you want to hibernate your XBMC system now?" = "지금 Kodi 시스템을 최대 절전 모드로 전환할까요?";
"Are you sure you want to suspend your XBMC system now?" = "지금 Kodi 시스템을 일시 중단할까요?";
"Are you sure you want to reboot your XBMC system now?" = "지금 Kodi 시스템을 재부팅할까요?";
"Are you sure you want to quit XBMC application now?" = "지금 Kodi 앱을 종료할까요?";
"Are you sure you want to update your audio library now?" = "지금 오디오 라이브러리를 업데이트할까요?";
"Are you sure you want to clean your audio library now?" = "지금 오디오 라이브러리를 지울까요?";
"Are you sure you want to update your video library now?" = "지금 비디오 라이브러리를 업데이트할까요?";
"Are you sure you want to clean your video library now?" = "지금 비디오 라이브러리를 청소할까요?";
"DIRECTED BY" = "감독";
"RUNTIME" = "런타임";
"PARENTAL RATING" = "부모 등급";
"CAST" = "배역";
"EPISODES" = "에피소드";
"GENRE" = "장르";
"STUDIO" = "스튜디오";
"TV SHOW" = "TV 쇼";
"DIRECTOR" = "감독";
"WRITER" = "작가";
"FIRST AIRED" = "첫 방송";
"SUMMARY" = "줄거리";
"PLOT OUTLINE" = "줄거리 개요";
"ARTIST" = "아티스트";
"YEAR" = "연도";
"ALBUM LABEL" = "앨범 레이블";
"DESCRIPTION" = "설명";
"MUSIC ROLES" = "음악적 역할";
"STYLE" = "스타일";
"BORN / FORMED" = "출생 / 성장";
"TRAILER" = "예고편";
"codec" = "코덱";
"bit rate" = "비트 레이트";
"sample rate" = "샘플 레이트";
"resolution" = "해상도";
"aspect ratio" = "화면비";
"Subtitles not available" = "자막 없음";
"Audiostream not available" = "오디오 스트림을 사용할 수 없음";
"Audiostreams not available" = "오디오 스트림을 사용할 수 없음";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
"Authentication Failed" = "인증 실패";
"Incorrect Username or Password.\nCheck your settings." = "잘못된 사용자 이름 또는 암호.\n설정을 확인하십시오.";
"WIKI_LANG" = "영어";
"vote" = "투표";
"votes" = "투표";
"Slide your finger up to adjust the scrubbing rate." = "손가락을 위로 밀어 문지름 속도를 조정합니다.";
"Scrubbing 1" = "빠르게 문지름";
"Scrubbing 0.5" = "절반 속도 문지름";
"Scrubbing 0.25" = "1/4 속도 문지름";
"Scrubbing 0.1" = "미세 문지름";
"Scrubbing 0.05" = "아주 미세한 문지름";
"Scrubbing 0.025" = "초미세 문지름";
"Clearing app disk cache...\n\nPlease wait, since this may take a while" = "앱 디스크 캐시 지우기...\n\n시간이 좀 걸릴 수 있으니, 잠시만 기다려주세요";
"Pull to sync with XBMC..." = "당겨서 Kodi와 동기화...";
"Release to sync with XBMC..." = "Kodi와 동기화하기 위해 놓기...";
"Syncing..." = "동기화 중...";
"Last sync" = "마지막 동기화";
"Show Content" = "콘텐츠 표시";
"Play in party mode" = "파티 모드에서 재생";
"Play in shuffle mode" = "셔플 모드로 재생";
"All channels" = "모든 채널";
"Channel Groups" = "채널 그룹";
"Channel Guide" = "채널 가이드";
"Record" = "녹화";
"Stop Recording" = "녹음 중지";
"Recordings" = "녹화";
"Timers" = "타이머";
"Timer rules" = "타이머 규칙";
"Delete timer" = "타이머 지우기";
"Broadcast Details" = "방송 세부정보";
"TIME" = "시간";
"ERROR" = "오류";
"Subtitles disabled" = "자막 사용 안 함";
"Subtitle" = "자막";
"Mark as watched" = "시청으로 표시";
"Mark as unwatched" = "보지 않은 것으로 표시";
"Button Pad/Gesture Zone" = "버튼 패드/제스처 영역";
"Slide your finger up or down to adjust the scrubbing rate." = "손가락을 위 또는 아래로 밀어 문지르는 속도를 조정합니다.";
"Programs" = "프로그램";
"XBMC Settings" = "Kodi 설정";
"Custom button" = "사용자 정의 버튼";
"Modify label:" = "레이블 수정:";
"Update label" = "라벨 업데이트";
"Add a new button" = "새 버튼 추가";
"Enter the label:" = "레이블 입력:";
"Add button" = "버튼 추가";
"Button added" = "버튼 추가됨";
"enter value" = "값을 입력";
"Tap and hold a setting to add a new button." = "새 버튼을 추가하려면 설정을 길게 누릅니다.";
"No custom button defined.\r\nPress \"...more\" below to add new ones." = "사용자 정의 버튼이 정의되지 않았습니다.\n새 항목을 추가하려면 아래의 \"...더보기\"를 누르십시오.";
"-- WARNING --\nKodi API prior Krypton (v17) don't allow timers editing. Use the Kodi GUI for adding, editing and removing timers. Thank you." = "-- 경고 --\nKodi API 이전 Krypton(v17)은 타이머 편집을 허용하지 않습니다. 타이머를 추가, 편집하거나 지우려면 Kodi GUI를 사용하십시오. 감사합니다.";
"Execute program" = "프로그램 실행";
"Execute video add-on" = "비디오 추가 기능 실행";
"Execute audio add-on" = "오디오 추가 기능 실행";
"Add-on executed successfully" = "추가 기능이 성공적으로 실행됨";
"Unable to execute the add-on" = "추가 기능을 실행할 수 없음";
"...more" = "...더보기";
"Edit" = "수정";
"Done" = "완료";
"XBMC \"Gotham\" version 13 or superior is required to access XBMC settings" = "Kodi 설정에 접근하려면 Kodi 버전 13 이상이 필요함";
"-- WARNING --\nThis kind of setting cannot be configured remotely. Use the XBMC GUI for changing this setting.\nThank you." = "-- 경고 --\n이 설정은 원격으로 할 수 없습니다. 이 설정을 변경하려면 Kodi GUI를 사용하십시오.\n감사합니다.";
"Official XBMC Remote\nfor iOS" = "공식 Kodi 리모컨\niOS용";
"enjoy!" = "즐기세요!";
"No items found." = "항목을 찾을 수 없음.";
"Video" = "비디오";
"Party" = "파티";
"Search" = "찾기";
"Supported XBMC version is Eden (11) or higher" = "지원되는 Kodi 버전은 Eden(11) 이상";
"Add Host" = "호스트 추가";
"Kodi connection notice" = "Kodi 연결 알림";
"It seems that the TCP connection with Kodi cannot be established. This will prevent the app from listening to Kodi. For example, the keyboard input within the app will not show when Kodi requests keyboard input." = "Kodi와 TCP 연결을 설정할 수 없습니다. 따라서 앱이 Kodi를 수신하지 못합니다. 예를 들어, 앱의 키보드 입력은 Kodi가 입력을 요청할 때 표시되지 않습니다.";
"Do you want to enable this connection now?" = "지금 이 연결을 사용할까요?";
"Don't show this message again" = "이 메시지를 다시 표시하지 않음";
"Enable TCP connection on Kodi" = "Kodi에서 TCP 연결 사용";
"Description" = "설명";
"Host : port /\nTCP port" = "호스트 : 포트 /\nTCP 포트";
"MAC Address" = "MAC 주소";
"Username and Password" = "사용자 이름과 비밀번호";
"Find XBMC" = "코디 찾기";
"Save" = "저장";
"No XBMC instances were found :(" = "Kodi 인스턴스를 찾을 수 없습니다 :(";
"\"Find XBMC\" requires XBMC server option\n\"Announce these services to other systems via Zeroconf\" enabled" = "\"Kodi 찾기\"에는 Kodi 서버 옵션이 필요합니다.\n\"Zeroconf를 통해 이 서비스를 다른 시스템에 알리기\" 사용함";
"How-to activate the remote app in Kodi" = "Kodi에서 원격 앱을 사용하는 방법";
"Settings > Services > Control:\n1. Web Server > Allow remote control via HTTP\n2. Application Control > Allow remote control from applications on other systems" = "설정 > 서비스 > 제어:\n1. 웹 서버 > HTTP를 통한 원격 제어 허용\n2. 앱 컨트롤 > 다른 시스템의 애플리케이션에서 원격 제어 허용";
"e.g. My XBMC" = "예를 들어, 나의 Kodi";
"e.g. 192.168.0.8" = "예를 들어, 192.168.0.8";
"Username" = "사용자";
"Password" = "비밀번호";
"Sort by" = "정렬 기준";
"tap" = "누르기";
"the selection" = "선택";
"tap the selection\nto reverse the sort order" = "선택을 누르기\n정렬 순서를 반대로 하려면";
"Not listened" = "듣지 않음";
"Listened one time" = "한 번 들음";
"Listened %@ times" = "%@번 들음";
"Not watched" = "시청하지 않음";
"Watched one time" = "한 번 시청";
"Watched %@ times" = "%@번 시청";
"Artist" = "아티스트";
"Year" = "연도";
"Play count" = "재생 횟수";
"Track" = "트랙";
"Title" = "제목";
"Rating" = "평가";
"Duration" = "지속";
"Date added" = "추가된 날짜";
"Name" = "이름";
"User rating" = "사용자 평가";
"The %@s decade" = "%@s 십년";
"Year not available" = "사용할 수 없는 연도";
"Year %@" = "년도 %@";
"Rated %@" = "평가됨 %@";
"Track n.%@" = "n.%@ 트랙";
"Less than 15 minutes" = "15분 미만";
"Less than half an hour" = "30분 미만";
"About half an hour" = "약 30분";
"Less than one hour" = "1시간 미만";
"About one hour" = "약 1시간";
"About an hour and a half" = "약 1시간 30분";
"Nearly two hours" = "거의 2시간";
"About two hours" = "약 2시간";
"Two hours" = "두 시간";
"About two and a half hours" = "약 2시간 30분";
"More than two and a half hours" = "2시간 30분 이상";
"Nearly three hours" = "거의 3시간";
"About three hours" = "약 3시간";
"Nearly three and half hours" = "거의 3시간 30분";
"About three and half hours" = "약 3시간 30분";
"Nearly four hours" = "거의 4시간";
"About four hours" = "약 4시간";
"More than four hours" = "4시간 이상";
"Unknown" = "모름";
"Audio stream" = "오디오 스트림";
"Disable subtitles" = "자막 사용 안 함";
"Subtitles" = "자막";
"Execute a specific action" = "특정 작업 실행";
"Activate a specific window" = "특정 창 활성화";
"Execute action" = "작업 실행";
"Action executed successfully" = "작업이 성공적으로 실행됨";
"Unable to execute the action" = "작업을 실행할 수 없음";
"Activate window" = "창 활성화";
"Window activated successfully" = "창이 성공적으로 활성화됨";
"Unable to activate the window" = "창을 활성화할 수 없음";
"Add action button" = "작업 버튼 추가";
"Add window activation button" = "창 활성화 버튼 추가";
"Copy to clipboard" = "클립 보드에 복사";
"Not Available" = "사용할 수 없음";
"Last Updated: %@" = "마지막 업데이트: %@";
"Never" = "절대 안 함";
"For search switch to list view" = "검색을 위해 목록 보기로 전환";
"Channel" = "채널";
"Date" = "날짜";
"Runtime" = "런타임";
"Send Wake-On-LAN" = "Wake-On-LAN 보내기";
"Official Kodi Remote app uses artwork downloaded from your Kodi server or from the internet when your Kodi server refers to it. To unleash the beauty of artwork use Kodi's \"Universal Scraper\" or other scraper add-ons.\n\nKodi logo, Zappy mascot and Official Kodi Remote icons are property of Kodi Foundation.\nhttp://www.kodi.tv/contribute\n\n - Team Kodi" = "공식 Kodi Remote 앱은 Kodi 서버에서 다운로드하거나 Kodi 서버에서 참조할 때 인터넷에서 다운로드한 아트워크를 사용합니다. 예술 작품의 아름다움을 최대한 활용하려면 Kodi의 \"범용 스크레이퍼\" 또는 기타 스크레이퍼 추가 기능을 사용하십시오.\n\nKodi 로고, Zappy 마스코트 및 공식 Kodi Remote 아이콘은 Kodi Foundation의 자산입니다.\nhttp://www.kodi.tv/contribute\n\n - 코디 팀";
"Random" = "무작위";
"ISO equivalence" = "ISO 대응";
"Resolution" = "해상도";
"Aperture" = "조리개";
"Exposure time" = "노출 시간";
"Exposure mode" = "노출 모드";
"Exposure bias" = "노출 편향";
"Focal length" = "초점 거리";
"Camera model" = "카메라 모델";
"Date & time" = "날짜와 시간";
"Metering mode" = "측광 모드";
"Host name" = "호스트 이름";
"Preference" = "선호";
"Received unexpected JSON object." = "예상치 못한 JSON 개체를 받았습니다.";
